［出車］想買部二手golf 有咩要注意

維修保養煩唔煩
上網睇2013年之後既golf 話無左波箱問題
同埋想知 7代1.4 tsi係咪即係gt tsi

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

1.4<gt<gti<r
分級好似係咁

留名 睇緊7代gt too

Gt = 1.4+turbo 好似係

一直要買乾式7速波箱嘅車

係咪mk仔
要買golf

想下算

12年小改後個波箱己經會耐用左

不過無論6代,7代既TSI GT, 還是濕式既GTI 佢地既波箱電腦一樣會咁上下時間收皮, 濕式亦只係相對耐用並唔係完全無問題. 單講可靠仍然係無法同日本車比. 所以如果你買得佢地就要預呢個波箱電腦係消秏品, 大概6~8萬公里執一次就岩, 價錢算親民, 車房大概萬二蚊, 番廠就萬六蚊鬆. 其他都係一般歐洲車既電子問題唔算太多野整.

如果阿Q D諗, 宜家一部七代六萬蚊上落都有得簡下. 咁既價錢買到咁既質素其實幾抵玩, 平左既車價當資助你整一獲.

冇 GT 都係 1.4 turbo

Tuning 唔同啫

14年中換左波箱零件，更有保障

我上網睇2014年都仲有人壞波箱，可能少咗，但都是有...我覺得起碼都要去到2017打後先信得過，起碼代理有信心加長保用

7年DSG既保養我覺得無咩意思, 因為佢係基於車主7年都選擇番原裝做保養先可以維持 (大概$4.2K/次, 半年強制性番一次). 我身邊渣VW既朋友都係去到第2~3年己經選擇搵自己車房跟. 即係保養唔再存在 而2017會唔會好D? 睇型號佢同2014既波箱理應係同一個, 無維修紀錄會唔昃只係因為訪問係2018年做? 始終我會建議準買家, 預收車後整一次渣到湯/賣就岩.

雖然model 名一樣，但外國有做 dsg rebuild 的公司都有分開了不同年份(只不過佢地講的golf 2008-2015, 不知等於香港咩年份姐)

不過值得提的是audi q2去到2018年都仲去舊版....

website 如下:

我10年 9萬幾公里都十分正常

其實真係睇運，自己之前架Golf 6， 5萬接手行到14萬幾都無整過波腦，但要整既人都好多，所以買前有個心理準備預左要整一次會好啲。

識玩一定玩VW乾7，聞名中外

我之前架 scirocco 11 日日上落山都揸到十三萬五

冇野壞

點會乾定濕？
係咪7代開始都係乾7

佢想講鑊氣重, 而GOLF 7非GTI/R版本既都係乾式

得gti/R 係濕

留名學嘢，對golf都有興趣

你要就住用就ok

睇上手點用部車
下下地板油起步 重迫力
乜波箱都好啦

1.4永不考慮

toyota 4波 最耐用

Toyota?

Corolla?

預多2雞整下波腦同埋其他野。

講真 試果陣正常咪得囉 佢要壞都無辦法
如果真係咁驚 應該所有雙離合既車都唔好買

新golf MK8都出了，可以等再跌一跌價先買

要等新車落地起碼半年喎

打算買17後款尾果堆就值等, 如果只想買14年前期果D就無必要了, 宜家都得番5皮上落D位, 似乎新款到都唔會再有太大衝擊

其實呢款車渣得粗, 爽腳先會襟, 陰住陰住渣, 細細腳, 咪少反而多問題
係我既非正式統計

到底塞車應該點渣乾7先岩
印住個BREAK 黎塞就係香港人塞車渣法
但咁樣就FEEL 到佢吊住個極力子黎行
踏油去又要等前車有一段距離
等前車有距離已經比人BEEP 到仆街
或者搞到比第二架車插入黎

仲有過停車場SPEED BUMP 又係
印住BREAK 過硬係覺得會拖死個波箱
因為成日印住BREAK 過FEEL 到車震
硬過又傷避震

最快就係直接轉s mode...完

第八代個內籠好似都靚咗幾多下

M波/S波

姐係好似racing clutch 咁囉 吊下吊下就燒

想問 golf內飾 會唔會好似toyota一堆膠

以前渣過七代golf 1.4GT 3年, （13-16） 真係係部好車黎.

易渣，有速度，泊車易。就算我而家渣Tesla, 入灣都無golf 咁靈活穩定。

記得14年中recall 過一次換波箱油，乾式DSG 之後已經都好穩定

慢車有冇轉手動！？

Of cos....可以自己入波
同埋7代已經有auto hold 同start/ stop

摸落啲嘢都實淨好多, 試吓close下道門就知道差天共地

巴打部車後尾大概幾錢放走到？🙏🏻

新車28
賣車12

Ohhh.thanks👍🏻

其實golf 而家個價真係抵玩
好力 省油 易渣
同級日本車一定比唔到你
15年 jazz rs 賣緊10蚊
15年golf 8蚊 +1蚊整波箱都仲抵玩過jazz

整，去邊間亦或返代理

不如唔好諗整唔整 依啲嘢好隨緣㗎唧
係中就中唔中就唔中
諗下golf帶比你嘅歡樂都已經蓋過哂個波箱帶比你嘅煩惱
Turbo
慳油
內籠（同同級比）
隔音表現
歐洲車
空間表現
Sport mode同D mode分別
Jazz Corolla Civic(非RS/Type R) i30依堆車同Golf真係無得比
甚至個人覺得A3 A180(舊款）都比唔上golf，當然品牌效應另計
唯一可考慮嘅會係mazda3 (但aspirated 同Turbo車已經有分別）

手動1

唔會

audi 定 vw

手動1 未夠15km 已經3000轉

好問題

手動1 有時太慢

golf應該買幾多年好 buget 5蚊以下

買全新最好

邊有錢 第一架車

買5代gti , 好過6代1.4

all in

買6代gti定7代1.4gt好？

gti

5代好過6代
2.0 TSI 行濕6 好過乾7

6R 100000公里 零問題

Sportsvan 大家點睇
230k 大天窗
1.4T
新車二手無所謂
買俾老虎渣

好似得125匹
MPV咁大架但係仲細馬過Jazz RS
為咗老虎安全係唔錯嘅

30萬budget 同級仲有咩可以揀

老虎之前睇完XV同Tiguan,仲有CX5
差唔多貨錢但sportvan個空間同天窗得到佢歡心
原本諗住買XV GT版, 型好多
但老虎話架架外觀都差唔多
點解唔買部車細但空間大既吹脹

想問下咩波箱先唔易壞
cvt,dsg乜都話易壞

棍波

Golf SV邊忽細 我睇唔透

係咪慢速果時行加減波就冇咁易壞？
利申 r32